[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5837)

我贏

10 1 100

1

Slow

跟

Lm

Q

賣料狗睇埋後面嗰句喇偷睇你個爐笑撚死人咩

lm

心靈重心
般尼盤
達斯盤
基爾盤

賣料狗生仔無屎忽

穩陣

嗰條傻閪好驚人偷睇佢嗰爐

我

截至0000 有轉盤就自己決定

佢收開幾錢 想join

！！出現了

頭先2位巴打已派 掛住打機遲左過比你地

巴打收到錢了 多謝
繼續贏多啲！

頭關對左

係我留遲左就真
多謝巴打
贏多啲

Cmlmfhbtbtnrrnebebrhrnrbdvbdchjfndbdxbjxdnbevyuvuvubrnrnnftbbyvuuvuvyvebebfbtgffncnccjdhdxcbfnfn

Abaaaabaabababababaaabaabbbaab
Long time no c

如果咁好搵

佢要搵人鬥命中 突顯自己

杜狗你上啦 我就唔敢了

係幾好賺 data都係拎人嗰啲

同路到

All in過關了

卡塔爾孟加拉入波未

召喚會員 全職海外賭徒
想入會

入去偷睇算喇

有得偷睇嘅咩

唔知喎 佢話我會偷睇喎

條友真係唔識架喎

有冇人要包包

硬係覺得基爾會閪

一個月十個信徒都10000 好過返工

點鬥

今日只買一場，荷甲鹿

波琴應該力盡 上場太盡

對 主隊坐和望贏

佢勝率又唔係高
咁都學人收1000

靜晒等緊0130

般尼會唔會撚 讓平半咁小？

六仔有冇中

依幾日輸左好多就來無錢開飯，allin最後幾千跟你追返條數就介長賭

無事就留返先啦

無錢都仲賭傻撚咗咩 你做咗爛賭二啦

讚成

食完飯唔記得咗買 大注中左，你果100成功幫我轉運，追返數到我派

無咩錢買一兩百咪算 賭到灰就休息

唔好火遮眼 i know that feel 早兩個星期輸2皮
而家玩返幾百算
閪起上黎連輸幾注幾千

般實力始終高，平半好正常因為近兩戰不勝

唔洗派我唔鐘意比人派
祝贏 贏到幫我真係捐咗佢就得

博佢今場反底啦屌

就算比人贏到都會賭輸番，控制心態好重要，量力而為

佢好似原本無收話料費 剩係r人課金俾佢
有期連中5，6場就話要收1000了

請求杜sir 如果簡2場 邊2場更穩

今個月開始好黑 玩左四日淨係尋晚場羅馬有收錢針到數唔清

好好搵㗎聽過以前有人爆料一個月都有十皮

叫人課金都算 仲要set個限額 7日內唔夠個target就唔知點點點

其實賭波9成講運，一成分析假波多到
特別玩角

Same12月計返每日都針

般同達斯

真！運真係佔最多

Feel到1:30全客盤

75

有冇水

求怒吊

大家要派可以派我
我識自己去廁所

G大師比女飛?

條賣料狗上水未？好撚悶

Allin左 神船

一點半一點九呢五場串埋大波有冇機

早兩日贏咗注高水角大
呢幾日再追針晒

你戒賭未？

咁低要求架咩

佩服

Same road

仲揾沙蛇同佢對決

今晚德乙覆卓啦

捉到

你破產未？

之前跟沙蛇回咗血好耐

你未死點破產

我跟親都輸 冇買就中

買左基爾 見到上面張4萬飛 死了

而家啲人求其開個爐連中幾場 走上黎波po宣傳就可以賣料啦

我想講你買嗰啲我都有買 場智假

見到你po真飛就取消咗關注

我都同路 0125再決定買唔買

唔好話搵全黑對決
佢準得過我先講 垃圾

屌 跟了

我覺得波po d燈閪應該開返個爐比賽 應該會好刺激

講到你無份咁

你參賽先

你係就快開跟你對家推身家算

我點會冇

我呢排著晒燈跟沙蛇200平注已針兩場

咁你就咪跟啦

岀3中2淨係跟到唔中嗰場

知咩事

無啦啦大風到成個口罩吹走左

今晚追數

咁夜去邊到蒲

佢嗰邊唔係夜晚

平時冇乜關心佢嘅去向

去左海邊行下 差d跳埋落去

咁浪漫

搬泥讓咁淺嘅

快

我岩岩都係咁講，似有伏

笑撚到我傻

死左都唔會放過你

1:30 般尼

杜甫
都係一樣
只買一場
邊場？

真心成日日頭輸到爆 夜晚賭就輕輕鬆鬆
想戒日頭波了

點解你個gp冇咸野？

般尼

雲巴今晚有乜心水

最穩達斯

好

1:30純分享
班士利盤+0/0.5
達斯泰特盤+0/0.5
基爾大波2.5/3
祝各位齊贏

杜蛇夜啲會唔會仲有? 較定鬧鐘

咸濕哥冇咸濕野唔掂

鹿x包

我一路好想狗會轉平手
但睇佢都係坐穩1.7幾水平半

般尼係咁郁

咸濕哥冇得咸濕
咁唔好意頭

冇咸濕野仲話咸濕哥

想要班仔

跳未？

跟算

上上落落都唔知想點

班士利個場跳黎跳去

都係等開波前5分鐘再check

145 2場荷乙串半大

我都諗緊 般尼真係讓太少

我淨係想個gp有咁咸得咁咸

跟！

般尼盤咁高倍

重心推介：讓球主客和 主勝

班士利作客下游分子的伯明翰，下半場先失一球下上演反勝好戲，在最後20分鐘反敗為勝，贏2比1。他們連敗兩仗後止跌回升，正在逼近聯賽前半排名。

般尼茅夫主場落筆打三更，面對普雷斯頓竟然在下半場中段落後3球。雖然他們急起直追，但只追近至2比3完場。球隊近2仗只得1和1負，打擊爭奪升班形勢。

般尼茅夫剛仗表現大失水準，班士利主場有憧憬之理，博和有分頭，穩陣之選為班士利受讓。

Jump全對家

睇好杜塞班士利波琴

狗會？

上兩場讓得夠唔夠多？結果針撚左我5k

唔買般尼都唔會買對家啦唔明諗乜

狗會D主客勝料好流，和波就準

1.5定1.5/2

德乙d角中位數10.5b 有冇咁多呀

岩呀，今埸再追般尼，又輸盤永久blacklist，前兩場撚鳩我，事不過三

今次會羊返啦好輕鬆

事不過三

感覺班士利場波會和

西甲客隊4連半大 有冇人追？

搞乜鳩個個都開爐，係咪玩分化

迪加半大

LM

係返連登傾先最開心

睇唔透 等你了

呢條友開咗好耐 外賣仔嚟

咪就係
利申 已加入

要左般尼盤起身對答案

般尼，，達仔
波仔skip

個個都搬泥達斯

冚家剷買錯咗
第一場應該買細入球

開車

識買梗係買伯恩茅斯

羊巴在哪兒

試過反紅黑隊, 勁快已經入兩粒,最後3:1

回來了

仲有人買般尼

波琴[0]

達C出面轉晒平手，得馬會仲係受平半，代表咩？

係 我估 00 11

搬尼矛 算

派錢

都話智甲主有粒
2.5s

搬泥 70% 2.5s

㩒低水位？

即係咩賽果？

早買蝕晒水

85% 2.5s

收到！

100% 2.5B

如果中晒爭佢真係食得屎

波鴻嗎？

你買錯大？

跟你

咁多估盤師

今日幾旺

#1

ASW波琴

般尼茅夫唔齊人
唔敢買

般矛咁好死開盤
和7硬啦

Jump

班士利了

雲巴買咩？

細細大

班士利 達斯 基爾

基爾了

基爾 角B

基爾大轟注了

未被接納

暫停接受投注

你兩個玩晒喇

般尼有so9仲考緊乜

班

班士利
波琴
達斯

111%
即係中硬

心靈杜塞

般尼 達仔 各勝1球 FT就OK了

夠鐘冇堂食啦

錢呢？

未被接納
賠率已變
讓球過關 3x1
足球過關 3x1
星期五 5
班士利(主) 對 般尼茅夫(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.88
星期五 6
杜塞爾多夫(主) 對 達斯泰特(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.80
星期五 7
基爾(主) 對 波琴(客)
讓球
主[0]@1.90

50k婆琴

波琴[0] 英波S

希望真係唔好第一關就斷
買錯大
其實係咪細

今日做細界 細波日喎，大波黨末日

般達波全中派
唔洗lm住

gogogo般尼 1:0

傳球

me

原來連細咗4場波過咗12點可唔可以大翻

好撚好笑呀屌你老味.jpg

放心我係碟中碟
呢場我過去做大波黨書記

應該都會一直細落去

大波黨全滅

6點個兩場夾硬細嘅

9點個場又咪一樣

仲要4場都兩球 大波黨撚到

細波先會贏錢

般茅近年起碼踢過英超

細波黨個會所殘廁請緊清潔
請你啦

我貼返錢比你 想學野

50m?

屌 all in左先睇到

Blocked

下場請早

控球50:50

班士尼 2. 5 細

好冇問題

般尼1:0 射門

3-0

班士利盤⋯

班屎利

半大24

買咗閪琴

GoalGoal!!!!!

Power Ranger!!!!!!

你咩事大師

係咪自己一個悶到癲左

超人迪加半客

咁靜 個個專心睇波

禁住屌

000000

般達波

我睇睇下唔對路飛咗

般1-0

班狗搞乜...

0:1

班0-1

班士利

0-1!!

中！！！

般茅

上場都cup 唔怕

迪加史卓普[-1/-1.5]

般
達
波

今場cup唔到

上場係伯唔知乜 今場係般尼

碌撚茅夫10

基爾禁屌

波搞咩，比人屌到轉盤

屌到盤都轉埋
勁到

馬會開德乙d角真係好撚癲

屌 英冠咁快1球

半1全1

波琴幾時入

仲有成75分鐘
怕乜

GOAL GOAL POWER RANGER
DIU 里老母閪POWER RANGER

無得鬥 睇盤殺

般尼波琴半大

兩場中位數10.5b 搵鬼買

買左班 下盤 入球細

11完場

入球細

Goal

Goal

Van!!!!

多夫龍做乜傷左

MG 般尼 中!!!

睇嚟班士利大船

波琴贏唔贏到 有冇手足預知到賽果

咁買法好易爆

贏唔到 最尾1:1絕殺追和完場

1:0/2:0

入完波先會有睇盤師

邊隊入先

德乙搞乜，又唔刷角，又唔入波

Jumped

避咗波琴 唔通奶班

要一齊jump了

等睇0-3/ 1-2完場了

買咗

完場再分析

無波入唔刷c

波琴！

波琴贏硬

支持！

大蛇

超人迪加

支持

迪加

迪加01

讓一球球半

讓咁深1-0

甘堡爾半客

屌你老木達斯泰特又冰雪奇緣

聽日前鋒角大 宇宙重心

好撚彩冇買到迪加

迪加讓好多次深都開唔到

迪加係就輸多兩球啦

波琴半大收得皮

班半大未

雲佬今晚有咩心水參考

財務自主注!!!

重心安曼

波琴var 12m?

荷乙半大x2

班士尼半1全1

基爾12M

達斯半大52200

Dllmasw

的

荷乙2場半大

基爾易撚柒到

杜哥3場中哂走寶

Same road福爾巴

基爾

屌你又輸

飛到波到

般尼基e迪加半大

波琴cup硬

中

齊羊

加油

信念

１：１！！！！！！

今晚啲波麻麻地 唔啱玩

杜蛇抖左半日又黎料

1-1

11波琴

基爾平手送錢

Dllm 波！

半大

1:1勁到

波琴啲把握力差到

杯佢

下 11

迪加半大GOALLLLLLLLLLLLLL!

等你聽日追數

迪加快杯

半大只需

FS巴carry

基爾送波

上面吹奏基爾嘅mark低晒了
完場逐個鞭了

乜撚野波黎 我對家個啲就秒goal

搬泥場 比多粒黎

杜斯奇J半大啦屌

迪加D半大真係派咁派

我沙！

杜入未

甘堡差你半大

般尼是但一邊入多粒黎

叫緊 叫緊 一定有

miss左杜蛇水

般尼再入！

甘堡綠水入未

甘堡爾半客達斯刷c

屌你德穴快半大啦

甘堡上力入波

甘堡爾俾個半客嚟

般尼goal多粒比個半大我啦

甘堡呢兩場搞咩 腳都唔撚起

我暫時睇好愛華頓失分

波琴水手劇本

搬泥場 發功未 比多粒

一齊叫

甘堡半大係咪24

甘堡爾 泰斯達快啦

好撚大雨 有啲難

甘堡最近呢兩場開始唔對路

甘堡爾快啦

KO!!!

就算已有一球 我都係睇好細波

般泥上半入多粒

乜撚野球探
２：１？？？

你老母夠姜一球都冇

薑

今日中開細就唔好買大啦

基爾入未

疆

甘堡半大啊串撚左你過關半大

會比人入個勢

咁都唔入 射出界

唔睇３６５真係比佢ＦＡＫＥ撚左

腳

又話罰抄
又想欺騙我哋感情

都2020年就咪用大陸比分網啦
上黎連登睇tot 十三 基佬陳報分咪得囉

冇可能

邊隊

球探報假

奇蹟半大未

甘堡屌你...

般尼 個龍空哂向前踢一踢就入 射左去執邊

奇蹟半大到 今晚唔打丁

我以後唔打

班士利 入球細
盤

仆你個臭街半場一球都冇

講笑

0:2！！！

goal

係奇蹟

今晚唔打丁

犯賤都係咁話 搬尼Gel

搬泥有料
多謝

個天應承咗你啦
反悔小心啲下世冇得做人

我屌 咁都半大到
係咪咁鳩
補時仲攻乜撚

好好笑？

夜晚無１３呀

笑撚死
奕迅都唔見咗

G10OAL! 啦
⻆球都有

有信念就會大波

甘堡綠水半大針

今晚唔打丁了 訓早抖各位

泰斯達 入波未

唯獨我埸2.5b
0-0
準備着燈

一講唔打j就半大cls

甘堡爾半客未呀

班士利大船

講真睇身價都冇興趣買啦

我都伏咗

痴撚線 all in 左 班士尼細
半2全2得唔得

力守呀！！

半場得2C，好撚頭痛

半場休息

私人推介

又冇晒人
睇嚟大家啱啱重傷

忍左成日唔會打丁

睇緊片

Po完av link又嫌冇人...

3.鹿特 盤 有冇得諗

Sor

So9係英冠勁到

應該會入多粒

竟然仲有史毒

咁撚慢
墮機了

鳩買3場半大過關都中，但買得140蚊尾數

AVGLE有毒

你咩電話尼

點解我會串埋杜塞爾多夫

安曼
畢包
馬賽

最新iPhone

我喺香港睇都勁快

渣架

正？

達斯！

波琴上阿

半場推介
Eva Elfie
Sola zola

一般貨色

畀條珍藏中嘅珍藏你

無跟到杜蛇要驗腦了

岩呀

Mia Malkxxxx識貨

原來開咗波
都唔記得

基爾上啊

哇屌
好肉酸WO屌

唔識貨

Riley Reid和Mia Malkova在公共停车场与幸运小伙开干

杜蛇出咩

基爾會贏埋

冇所謂 我都係用左一分鐘尻買

杜甫證實了

0-3

屌冇買

Easy

班士尼廢撚到咁

突發新聞 杜甫失去了一切

沙蛇仲有冇心水？

細波下盤個手足

杜斯1:1

復出未無你無哂方向

diu

成功撚半大

搬泥3:0

真

撚半大

最衰波琴冇得買即場，如果有嘅話即刻買冇入球

屌 今年第一次買入球細就爆左
有冇咁入得呀
今日又白玩

和波算啦 杜蛇唔好再叫基爾出力了

Omg這麼近那麼遠

波琴 達斯

放心，一定和

德乙大啦

達仔入返粒頂住

跳樓了

般尼易到 唔明點解有人買主

基爾！！！
達斯！！！

啲人懶獨特買主

杜狗 基爾上啦

快入

達
波

達可以 波唔可以

前兩場有冇買

達仔

三場同路晒

3球先講

下次可以0:5先講

聽日等你帶領層狗會

未開波都講緊了

法國叫親茅夫啲隊都成日大波

咁抵你贏

好似好多人達斯做膽

基爾上呀

聽日出爐囉 冇咩所謂 打多幾行字姐

波琴贏波聽日買機票即去

哈化

因為杜狗重心黎

哈化又係送錢波

基爾！！！

基爾2:1

2:1

哈化大波 99.9%

2-2 ok?

大波琴好波
先過一關

基爾叫完即入
叫埋達斯

荷乙比唔比到4球呀

3:1

痴撚線３：１

波琴屌你老母

No 3:1

3:1真的嗎？

佢好似口水飛三關而家都中緊

波琴on9

陣間大波琴就教訓你地

連登大船又沉

好爽啊

基爾獸進化成紅蓮騎士了

3:1兩分波

達仔差你炸屌

俾韓仔秒殺

有

基爾獸又進化

杜甫穩陣號無沉喎

真係笑左垃圾波琴

達斯12m!!!

兩分鐘兩球打nba啊？

大船過哂關

lm左la

班士利反杯我扮狗吠

入啊 達仔
1:2

Me

你地無上車咩

迪加2:1好似冇人講

超人2:1

杜蛇

杜塞爾多夫挽完 多手串左隊垃圾

波琴求追和

基爾爽柒到

杜蛇三注中撚曬 CLS

垃圾波
達快入

睇唔到你出水

杜蛇仲有無心水

屌 買左達斯 串左波琴 手快快撳咗波 明明串基

沙冷hea

小注

3:1啦

各位朋友有冇料到

Same...

無
你又準備俾人吹奏了

杜蛇真係好勁

我係燈神

勁

杜蛇 又然

原來係你

我傳送個下先覺得波琴好危

都癲

無人講咪你講

達C入左

新泥跟過你幾次全中汁唔少多謝

達

想買個d全中 。。。

我了

杜蛇你唔好咁撚痴線啦

收工返嚟先見到

杜sir

杜sir 包包點睇

我杜癲到

係既大佬

杜蛇痴撚線
雖然腦賤買左波

杜蛇真係好，之前又事前飛，又派$，又eq高

跟晒三口 多謝杜蛇

基爾等收錢

通常我連輸兩注後都會狂針
330 柏林平手

原來fd巴都買左

信念唔夠 淨係買咗達斯

人地有5m喺戶口 40k散紙平注 唔駛

輸到4-0

見你好似跌左10萬...

freestyle 散紙 post飛 針左 x3

有冇人派我

班士利主勝 10 9 含

0:4

甘堡0:1

杜sir真係好撚勁

算啦

唉

班士利都有老母架0:4算啦

三中二 哭了
班士利盤❌
達斯泰特盤✅
基爾大波2.5/3✅

點解揀咗細
3.5s麻煩用力啲頂實佢

如冇意外可以追返西京場半大
杜甫 唔該晒

班 反cup 10 1 1000 只限CD rom

我係CD ROM

原來係你條仆街

你含我ok？

柏林贏撚梗......

般尼gel得未

fs巴重心柏林

全日重心 柏林

跟了

0330柏林 100% 唔中搵我

哈化柏林梗係揀大波
2.5b

波琴快手輸多幾球 降班啦

兩隊都係柏林-.

杜蛇又中哂?
miss左

半場開俾你

果然1:30過後跳過嚟大波黨係今日最明確嘅決定

柏林盤100%

你老母所有波上半場同下半場都唔同樣

甘堡係咪打假

2-2

杜塞

我屌

達仔 爭氣

嚇撚死我咩
原來唔係何穴

今晚最後一次 柏林100% 唔中揾我

即係買咗下盤啦

杜塞贏撚埋佢啦

即係主定客

達仔你咪搞事啦 連基爾都入3粒 你快撚啲入啦

輸！

2-2 杜甫號又可以震

杜塞快啲入

場場都大波

達斯

達仔快D入多粒

啱啱唔記得邊條友叫我買細

大波日竟然唔見羊巴

甘堡綠水撚半大

班士利腰斬祈禱區

杜塞全隊原地斷腳

頂撚住何穴

甘堡個場比多兩球

仲有20分鐘

等等比球迷斬就有份

唔係斷達c咁on9吓

達仔上

達c頂住

達仔 ！！！ 快入

達仔俾次機會！

Ok我批准入多兩球

心靈重心
哈化勝

冇追post,想問西琴係咪大船？

買咗達仔讓球
有冇錢收

穩陣 盤

Gun

達仔 入撚爆班傻閪！

達c 頂撚實啊

想問好耐咩驅使你唔賭 都咁夜瞓

跟了！

應該至少有幾個跟左買嘅cd rom俾你嚇左一嚇

你老母個臭閪 煩唔撚煩啊

屌你老母你報開假架咩

戴Bar啦返去

杜sir話達c最穩
點知最唔穩

杜蛇勁

荷乙2-2

做福世人

超人2:2

boommmmm

達斯生性啊

不賭便是贏 睇下波吹下水

可否一棍？

我係咪傻鳩點解全部大
淨係荷穴買細

#973咁早會員

我想我最大上限轟1k

生命注左

量力而為啦屌 唔中又怨鳩人

低調

甘堡泰斯比多兩球

達c完未

生命注咗柏林

大注閪撚哂 小注過關先黎中

心碎了
我條6x1

連贏緊9場，下場買哈化

屌

杜塞GOALLLLLLL

杜塞！

點解會零零舍舍買一場細

3-2

g chi 10連

嘩屌，輸變贏，多謝杜塞

屌 又死重注

我屌你老母 達c

Cls

好撚感動

屌你杜狗好波

屌你老母

防守唔積極

屌 仆街了 達斯收皮了

4串1大波差甘堡

主隊邊度識入球
客隊屌佢老味冇龍門咁

條串咁都救到

我都係

派？

冇串基爾串咗達c

屌你老母達斯唔追和死全家

達斯有冇奇蹟出現

今晚有啲想買雷姆

派未？

連斯狗也不屌

杜斯睇住黎食

呢場起碼有八成勝率
唔係講笑

啲人唔見晒

屌你老母達斯

跳哂樓

1:2

幾時有三串一追數重心

差一球！

馬會同365對賭365開柏林低水

達斯屌你針哂，早知唔撚串

會1:3

都幾難有
連贏中

買大船對面 柏林聯

3-2 FT

半零全五

甘堡比多球打和都得

路不同但支持

.....

10萬。。。

FS巴艘船仲大喎

同路

呢幾日，19中14算係咁啦

佢一個頂幾十個

一按即 PayMe！

你洗乜生命注

73%

平注黎 唔好all in大家

in左

柏林聯係私家雞黎

係咪真係哈化

4點有場心水 想知再講

迪加32

我想知我想知

想g

又要重新追過

大注到

迪加穿盤未

快！

大注左喎

當中唔少3-4倍高水，有跟足都fat fat

有無大波黨加持下

呢注輸左

下年見

2-3
點撚解我會買3.5s

想知

沖完涼發現對左

連續輸到已經4k。。。
串左達斯想死

大波夠鐘啦喎

即場再睇 呢場玩30萬

德國只可以有一隊柏林

荷甲入波冇人講！？

收到

祝你贏

甘堡快入

銅鑼灣都只可以有一個浩嵐

散紙真好

東定西？

跟左你130 3場大球3串4

威

準備踏入10連勝！

多謝師兄

我？

識波

傻鳩

留得低個個浩嵐個名得3個字 有隊柏林又係得3個字

杜狗vs FS

邊隻船大d

點頂十皮真飛

你哋冇用㗎
最後2-2我成為最大贏家

呢場德甲太鬼
淨係玩過關算

沉左達斯

求4點追數水

幾十隻艇仔 對 一艘航母

清咁有米不如主力玩股票
捱夜賭閪波好傷身

唔同感覺

甘堡爾大波慘死

正股全部賺緊 早幾年買落

有無人派？

用左達C做膽

祝贏

-400

準備好跟FS巴即場

唔撐大波黨真飛 不了

同我兩條飛一樣，不過我有買單場般尼

- 800

德甲2隊近3場無角大

前進之鷹對面 ［+1］

哈化柏林

下？

似悶和0-0

Allin左哈化 等收錢

亞冠水手已經針埋

心靈重心
畢-1勝

呢個可能性係低過零

好似見親你講嘅都中

甘堡爾唔開2.5 屌你狗會

耳朵已經打開 蒞吧

4倍！！！

靜靜地贏

今次支持你

幾睇好

馬會得返150 點部置

今日都見過你0-0時講水原

咩

西班牙只可以有一隊畢已包

又係呢隊撚屌波

角細跌到仆街

柏林聯串左畢

最近好撚黑閪大家睇路

哈化大波24

2.5b@2.00
咁就冇咗30%利潤
買得太早

乜有第二隊包包咩？

再買咪得

8mins 0-0
90mins FT 0-0

派未

你引左兩個人留名

賭波有原則
唔可以落多一注同樣嘅嘢

客隊對幾隊弱隊都贏波先咁高排名

差D miss 左

2.5b @2.58
乜撚嘢事

你燈撚住

但我想講 人地派左啦

德乙2.5b

切爾達都學人落飛

升到4.35

果條友都冇留名....

冇可能
一定係等啲傻仔買晒細波

跟住殺曬佢哋

做左個失敗既職乞

哈化後場派膠 遲早出事

佢派果個都冇留名

我呢慘死

MG 好旺 我信MG 即場客WIN!!!

高水，信念不足咪盤

1:0！

好撚眼瞓

屌 真係好嬲 買般尼 半細就比人絕殺
買斯巴達半大 就12碼唔比
有冇咁撚黑仔

撚鳩我

比甲又冇人買？

比甲

0-1

柏林。。。

柏林聯10

話口未完

哈化針

係精神啊

柏林聯合‼️‼️‼️

我鳩縮買切J達 算

講都冇人講啦

Allin左哈化
瞓得

十皮野幫手gel

有冇人同我一樣買雷姆

FS航母成功命中目標 杜甫艇仔受到50傷害

好彩skip ， 唔係ifc見

哈化柏林聯gel

西班牙只可以有一隊切爾達

爆炸